唔知我係咪港女

我岀左夜街 兩點返到屋企啦
男朋友知我準備搭的士走就瞓左
其實係咪冇問題？

如果我想佢等埋我返到屋企先瞓，係咪有啲過份同港女？

比人唞吓啦

兩點幾啦，你可唔可以體諒下佢，佢可能返咗一日工一日學，佢已經好攰，仲等到你上的士，算係咁啦，你仲想點

如果你真係咁諗嘅不如同佢分手，唔好害咗個好男仔

On9 你自己出夜街就要人陪你冇得訓
你玩到5點係咪又要等你到5點呀
死港女

幾大呀你，曬聽落都唔方大個

此po已完

你想人地等你 咪早啲番去囉
你出夜街 佢又無份玩 但你又要人等 自私

自私精

好人姐出乜撚嘢夜街？
港女自撚私到

死港女

對佢太好 係我直頭唔比佢訓

如果聽日唔使返工，我會等

負皮解釋一切

佢係咪日頭做左啲咩真係好攰呀

唔係話你港女 但係大家體諒多啲就易啲行到落去囉

玩撚到2點幾
俾著我屌撚到你反唇

玩到兩點有冇比人中出埋先走？
放開個男仔啦 屌你老母 害人不淺

仲要惡人先告狀 唔諗自己有冇問題 竟然係諗左個男仔有冇問題
港女真係比人縱撚壞晒
你話你ot到兩點都情有可原
屌你老母又冇人逼你玩咁夜

今晚不讓他睡………

睇埋樓主上一個po

睇埋 樓豬真係好撚港女好撚麻煩

你出夜街已經係臭西

妳去IG couple.mu或者垃圾secrets到問啦
連登唔啱妳呢啲死港女